有冇人一收工就logout連登同女友/老婆講自己冇acc

我每日收工就會logout
返到去老婆有時講連登啲po話好好笑我都扮唔多知咩黎
俾佢知道我有acc就大鑊

一膠樣，世界上知我用呢個acc 只有一人

死基佬行開啲啦

我同女友共用ac...

唉我都係咁，以為得我係咁

我俾另一半/網友係意中發現網名

以後唔可以出膠post

無意